牧童笛 We Connect

以前係屋企吹牧童笛(吹下D詩歌、流行曲咁)
成日比呀哥鬧叫我咪嘈
吹多幾分鐘就會
發晒脾氣咁鬧我，好似想打我咁
前幾日係屋企吹《願榮光歸香港》
吹左勁多次
估唔到呀哥冇出過一句聲
近日既事都令到同呀哥講多左野,
雖然只不過係由冇對話，變成依家都有一兩句,
仲試過同呀哥一齊同深藍屋企人嘈，當然我地都冇辦法改變到佢地諗法

細個果陣，因為屋企得一部電腦會爭機打，之後嘈交。
有時我霸住唔讓比佢，仲會出手打我
我太瘦唔夠佢打，佢用果陣我只能夠打比呀媽求救
希望能夠同呀哥關係越來越好

雖然改變唔到深藍嘅上一輩，覺得有點冇力，
但好感恩有呢個呀哥
兄弟爬山，各自努力。
共勉之

未敢係屋企人面前吹

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告